裝修 = 分薄警力

裝修實有人報警, 十八區咁多地方裝修, 是咪分薄左警力?